柒婆：即使民主派總辭，立法會也不會變橡皮圖章

仲有世上唯一最強 本土派 蟲太仲係度

搵D戲子投下反對又得

泛民不嬲都冇決策權架啦

唔贊成仲做點叫自己做建制？
得啖笑，收皮啦

而家啲帝制狗好鍾意醜化攬炒
咁我哋之後係咪可以多謝佢哋攬炒

馮檢測相信已經除定褲等入閘

當然唔會變啦, 因為由一開始已經係

又黎所謂偽術
立法會（橡皮圖章）又點會（再變成）橡皮圖章

中間超人

就算被強姦，她仍然是處女

反對又唔夠票…拉布又話暴力影響議會……宜家仲要話叫人監察你個垃圾政府……唔好玩啦……咪係度扮晒老虎魚蝦蟹啦

只接受工聯會式小罵大幫忙，唔可以真係反對

不如直接啲，人民代表大會幾乎所有黨嘅提議都全票通過，但都唔會自認係橡皮圖章。

反對唔係舉手架咩

成班保蝗
林奠：唔投贊成就DQ埋你